天水圍起義

樂湖公園

一路睇銅鑼灣遊行 我明白咗d野

有冇人天水圍